Une boîte contient sept cartes. Chacun des nombres de 1 à 7 est écrit
sur une carte (un seul nombre sur chaque carte). Le kangourou prend au
hasard 3 cartes dans la boîte; puis le singe en prend 2 et il en reste
donc 2 dans la boîte. Alors le kangourou regarde ses cartes et, sûr de
lui, dit au singe : \og\ Je sais que la somme des nombres écrits sur
tes cartes est un nombre pair. \fg\ Quelle est donc la somme des
nombres écrits sur les cartes prises par le kangourou ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 10
  \item 12
  \item 6
  \item 9
  \item 15
  \end{enumerate}
\end{multicols}